原來呢期一渣人著藍衫 手持撐警banner就可以入到警署內

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

著黑衫拎港獨banner 都會有專人接你入去

唔理佢地啦，專心大埔遊
不流血，不被捕

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）